[突發] 佢真係諗住出嚟選?

係我心目中，所有侯選人政綱都係唔重要，如果有一日我出黎選，我會用《無政綱，有事搵我》做主題。尤其係我同肥豬住係灣仔咁耐，點會唔清楚市民要D乜呀